好想做廢青。。。

你不嬲都係

有non-ju offer未？

我year1
今年玩jupas

雙修 唔好死

X2 放完假交assignment

日頭做現充 夜晚做廢青

加油呀龍仔 吾城會計等緊你!!!

祝你英文合格

好想要女朋友呀屌你老母

最好入返埋土，有得係library偷偷地j潛蟲

英文3左就一天都光哂了

全職廢青留名

邊能個dicky